Deze repo bevat de code die ik heb geschreven voor het onderzoek naar het Travelling Salesman Problem-algoritme voor mijn profielwerkstuk. De code is niet zo goed, dus het maakt me niet uit wat je ermee doet zolang je me maar credits geeft.
